====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi la spécialisation des fonctions assumées dans les métropoles concourt à y accentuer l ' évolution générale vers des formes de plus en plus nombreuses d ' activités tertiaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

